各位空雞放心，老衲短期內將會成立Air Buddha，到時會吸衲晒所有被炒空雞

衲 Dee 英明

what the fuck are you talking about

空鴨呢？

Spa?

飛機餐係齋菜？

係食素人呀

狗肉

Air Puta

老衲將會恢復機艙內吃煙

吸衲

由上機到落機都一直唸經

係咪宗教主題既雞竇

狗肉航空

職責係幫老衲起機

植物人